原來係五十年後都不一定要變！

由細到大 都以為係最多比我地五十年，但原來人地既原意都唔係咁！

見到任何殘體字資訊都已經冇人會信

就算係真

而家呢個所謂一國兩制已經唔係鄧小平想用黎dem俾台灣睇嗰個一國兩制

大佬鄧小平死左咁耐都重拎出嚟講，習種要稱帝，連毛澤東都唔放係眼內，又點會乖乖聽鄧小平話呢，現實D睇返現時局勢算啦

我都係

google 下搵到呢篇

推

鄧小平同志所說的話已成為歷史記錄

呢段對話好重要！！

真係死咗都畀人激返生
而家咁仲衰過一國一制
香港而家咁亂，畀上面有離心嘅地方知道
只會越來越亂
講真中國咁大，對中共來講最緊要穩定

而家最痳煩果個係雜種平,之前江澤民,胡撚濤都無甘痳煩

理得佢變唔變

我都係唔會信